齊攬炒

齊攬炒 班仆街今晚開槍又吠很響
齊攬炒 一於今晚焦土派去拎獎

正呀，但咁樣係門口叫下就得？不如比個時間聚班手足係出邊圍啦